天西大量狗入左西鐵站！！！！！！！手足請勿天西落車！！！！！！！！

幫推！

幫推 各出口大量冇良心既賤犬

推

太子831恐襲
黑警死全家

除左黑警同港共政府 記得清算埋黨鐵高層

有冇街坊屌狗

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

831恐襲

有 但絕對唔安全
對家上哂gear 為數70人左右

幫手提醒住天水圍既朋友

有冇圖？見狗鐵apps冇講西鐵有問題

各手足幫手互相提醒

唔係講玩
幫手廣傳呀屌！

天西極大量啊屌你老母 唔好入黎啊

大圍捕！各位小心，
狗鐵唔安全，但狗鐵遲早要付沉重代價。

又想入車站打入?

天水圍勿落

站底大量警車
各出口有頭盔盾狗

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

推呀推呀

警察死全家

推！

今日大圍捕啊
走啊手足

901入機場

黑警係太子無差別打人
831大屠殺

屌你老味臭化閪

Push

狗一樣!! 黑警幾時死! 禍必及妻兒!! 黑警死全家

使唔使召人去打狗

dklm 狗鐵

幫推

831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！

902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！

夠人就接放學、打狗

街坊洗唔洗去天西屌狗

721 811 831

絕對要

去左

天西暫時安全
班狗走左

但未知會唔會返黎

黨鐵不仁 出賣港人

機場見

而家去，守到班仔女安全返黎

Be water!

狗暫時收隊
未知係咪做樣

天西有物資 有家長
暫時安全

屌你老母臭西！九月二開學我要見到無限職場學校欺凌！！！

手足小心😭

push

巴士點算 會唔會截停?

天西有幾多街坊

現場大概150

暫時安全

Tui

港鐵完全唔安全

輕鐵仲有時間，係時候去屌狗， 天水圍地型易走

pish

巴士會唔會截

落車啦 地鐵cctv直去警總嘛

唔該幫手推呀

辛苦街坊

比街坊屌走晒？多唔多街坊？

0008 天西狗已散

狗鐵app話有問題個時已經好撚大鑊架啦

係 多
暫時安全

推！！！！！

推呀
小心呀

大家唔洗再推
暫時安全
現場有議員家長留守至尾班
感謝

推推推

推，如果經濟許可,不如搵間酒店住一晚

Pish

天水圍安全
而家成班手足接緊你地呀

天西安全

屯門元朗既都去天西落好過落單

721 831
警畜死全家

天水圍tg fc冇狗

推，手足小心

勁呀 天水圍街坊

0021 屯門站有狗

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

可唔可以好似杯葛tvb咁背葛港鐵。邉個落廣告就唔買個個廣告商既野。有冇得諗。

天西好安全呀

幫推

元朗721恐襲
太子831恐襲
黑警死全家
#chinazi

寧願留番買gear

PUSH

狗鐵都係清算名單

罷買港鐵站內商戶，罷買港鐵商場，罷買係港鐵落廣告既商戶，如果可以罷搭港鐵！

天西輕鐵方向安全

組織全民扔野落黨鐵路軌，以報黨鐵賣港之仇！港鐵站入面太多閉路，好易被人捉，黨鐵路軌咁長，一定好多地方無閉路嘅，我建議扔野上黨鐵路軌，黨鐵路軌咁長，一定有好多位置無閉路嘅，扔完即閃，安全好多！

我知而加大家都好嬲好燥
但最重要係解決當前問題

所有人幫推上熱門！ ！ ！
五線全封 家長攞車救學生！！

［極之緊急］所有校車即刻出動救人

救救學生 救救學生 救救學生
🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸

住酒店啦
唔好返屋企

平行時空？